[有圖] 牛佬又黎料

近期

佢終於無痴埋黃洋達度

有無poster 買

呢D要印出黎，掂

有未上字版既圖，不過有淺色水印

重有冇最尾果本賣